---
author: krm
created: 2018-09-10
---
![se]
# Vad är scratch?

Scratch är ett visuellt programmeringspråk som är lätt att lära sig.

  * JavaScript är ett tolkad språk.
  * JavaScript har syntax som liknar C.







